有無PART TIME JOB介紹

想坐寫字樓,地區不限
U grad,有一年文書處理的工作經驗
可以即刻返工
人工希望有$60以上

AIA

佢請PART TIME咩,睇到大多數都係FT

60打上寫字樓pt 上連登搵

冇